有無巴絲入黎吹下水

好悶呀

想講乜

你想講乜